不要講「我要真普選」，試下講「還我真普選」

普選係中共欠香港人嘅債
2007如是，2017如是
香港人係討債人
欠債還債，有節有理

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
還我真普選
黑警還眼

光復香港

時代革命

還我真普選

反送中
逆權運動
全部都係柒名 話比人聽我地出師無名搞破壞

黑警還眼

有何高見

推

Good，還我真普選！

有人會覺得，「我要真普選」，好似小朋友扭大人買玩具畀自己嘅感覺，難免有啲卑微
但係「還我真普選」，香港人係一個追債人，企喺高地，震耳欲聾，亦都值得國際社會同情

Push

還我真普選!

push

721 811

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

要平息喱場運動，真普選已經係最低嘅要求
輸左香港就會慘過新疆
中共只會留島不留人

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

啱

推

香港人唔係為反而反
而自由民主之戰
要求中共兌現承諾

why not 香港獨立?